日本拳手：多謝香港觀眾！

多謝大家！香港精神齊反香港人！
有你地連登仔，香港更團結！

你食屎啦

你個女...